deepfuckingvalue 仲係一股未放!!!!!!!!

STRONG HOLD UTILL $1000+

Me2

me3

Set左$2000放，有錢點會唔齊齊搵

400之前都係低位
掃貨!

間野就算股價$1000，市值都係得哥$600幾億，講真，大家覺得佢會唔會炒到上$1000億樓上

上到2000就睇5000 嫁喇

佢淨係放call

因為淨係call都已經使唔晒

市值3億幾港幣 cls

琴晚垃圾牛買唔到 今日報復性購入 盤前gogogo

放咗300張call 啦你對比下尋日張圖